{
  "Connected with {wallet}": "已连接 {wallet}",
  "Unknown": "未知",
  "Disconnect": "断开连接",
  "View in your browser": "在您的浏览器中查看",
  "Copied": "已复制",
  "Copy Address": "复制地址",
  "Not enough ${symbol} to draw": "没有足够的 ${symbol} 来抽取",
  "Draw": "抽取",
  "MaskBox": "Mask盲盒",
  "Quantity limit": "数量上限",
  "Available amount": "可用数量",
  "Available": "可用的",
  "Allow MaskBox to use your {symbol}": "允许 MaskBox 使用您的 {symbol}",
  "Drawing": "抽取中",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Search name or paste address": "搜索名称或粘贴地址",
  "Import": "导入",
  "No results for": "没有关于。。的结果",
  "No result for <strong>{keyword}</strong>": "<strong>{keyword}无结果</strong>",
  "Sold out": "售罄",
  "Canceled": "已取消",
  "Ended": "已结束",
  "Opened": "已开始",
  "Coming soon": "即将上线",
  "View Details": "查看详情",
  "Draw ( {price}/Time )": "抽取（{price}/次）",
  "Lucky Draw": "幸运抽取",
  "Get your unique card (NFT) by lucky draw": "通过幸运抽取获得您唯一的 NFT",
  "Current address is not in the whitelist.": "当前地址不在白名单内",
  "Limit": "上限",
  "Select your collection": "选择您的收藏集",
  "Search": "搜索",
  "Connecting": "正在连接",
  "Please connect your wallet.": "请连接您的钱包",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Switch to {network}": "切换到 {network}",
  "{network} is not supported yet": "{network} 尚不支持",
  "Successful": "成功",
  "Share to twitter": "分享到 Twitter",
  "Seletct a Token": "选择代币",
  "Price": "价格",
  "Sold": "已售",
  "Date": "日期",
  "My MaskBoxes": "Mask 盲盒",
  "Create MaskBox": "创建 Mask 盲盒",
  "Cancel issue": "取消问题",
  "Mystery box name": "盲盒名称",
  "Edit details": "编辑信息",
  "before-editting-texts": "由于合约已部署，您只能编辑链下的详细信息，例如\n盲盒名称、缩略图和盲盒信息描述等。",
  "Start date({offset})": "开始日期 ({offset})",
  "End date({offset})": "结束日期 ({offset})",
  "NFT Amount": "NFT 数量",
  "NFT Contract": "NFT 合约",
  "Limit per wallet": "每个钱包购买上限",
  "Price per box": "单价",
  "MaskBox name": "MaskBox 名称",
  "Sold Total": "销售总额",
  "Withdraw NFT": "提取NFT",
  "NFT withdrawn": "NFT 已提取",
  "Withdraw {symbol}": "取款 {symbol}",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Withdraw success": "提现成功",
  "You got {value}": "你得到了 {value}",
  "Cancel MaskBox": "取消 MaskBox",
  "Failed to cancel this MaskBox {message}": "无法取消此MaskBox {message}",
  "purchase-requirement": "*您必须持有至少 <strong>{amount} {symbol}</strong> 才能购买MaskBox。",
  "Account": "账户",
  "Recent Transactions": "近期交易",
  "Clear All": "清空",
  "Your transactions will appear here...": "您的交易将出现在这里......"
}
